將我領土 九十分鐘裡儘量擴張

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造我理想
無論進 無論退 無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

👏🏻

仲有角球呀

兩隊都踢得好，但日本隊用對腳話俾全世界知咩先係真正既足球